有冇人有留意大陸啲女團組合？發現入邊小姐姐好正 :p

很正

係有料既一個人棟係度都得,洗乜百幾個

你屌到先好同我講有幾正

而家散左啦 新團d女仲靚

On9睇敵人啲野
拉

on9 logic

隔住個mon都有柒味
要睇都睇正宗韓版啦
拉

大陸800蚊屌到模特級啦

芝麻人除左抄仲識咩

咁你topic係唔係講緊大陸女團800蚊屌到呀？